[TG谷]東京集會所-比住係東京既人吹水用既TG谷

呢個谷係比大家平時可以吹水
平時有事亦都可以大家有個照應咁
亦都可以約出黎食下飯咁
有興趣既人可以用下面條LINK入谷

想問一個人去食文字燒會唔會好怪
想去乃團個間度朝聖

人在shiba

唔係東京做野..係郊區受唔受?

嚟咗旅行
聽日有煙花放係咪真

巴打有冇tg 有d 私人野想你幫下手唔知得唔得

入ＧＰ ＰＭ ＡＤＭＩＮ

鐘意東京,成日去東京既人JOHN唔JOHN得?

join左，搵日聚下

不了，東京好多奇怪既香港人

可

千葉可以入group嗎？

Just got out of an onsen. I’m drying myself on a towel.

Have you been to dream cruise 🚢 in japan? I hear it’s awesome. But apparently the cruise ship is out of commission by broken components and is expected to be back in commission in two weeks’ time. Going on a trip to Dream Cruise this year is your best bet since the yen has fallen significantly over the four and a half months. I’ve heard X Japan will be performing in the cruise ship when it’s back in commission. Don’t sell them short ! Even though they’re past their prime they’re still excellent musicians. Again, it’s a safe bet that you holiday there because the yen has dropped rapidly over the past five months. You can book your trip now even though it’s out of commission for repairs. I should point out that the gym there is awesome. They’re retrofitting it with a boxing ring. If you need to use the bench for bench presses remember to towel off it. In addition, before washing your clothes please remove tissue and coins from the pockets and put only seventy percent of the dirty clothes in the washing machine. This will ensure your clothes to get evenly clean and the machine will less likely be out of order. Please towel off the wash tub afterwards so as not to cause mould to grow in the drum. Please don’t turn the air conditioner up to more than twenty five degrees Celsius. Otherwise it won’t blow cold air and will smell bad. After cleaning the tables and toilet 🚽 with detergent or sudsy water 💦 please rinse out a cloth with clean water and wipe them again so as not to cause discoloration. Please don’t nail or stick anything to the wall as the paint will peel.

Can’t wait to vacation there again.

It’s a safe bet that the yen will continue falling so you might as well vacation in Tokyo this year. (However if you ask me if Australia is a great place to visit, I wouldn’t bet on it. There’s nothing worth doing there) I’ve heard a music hall is being set up at Tokyo university with a grant from the faculty of humanities. The construction of it is progressing well. The Japanese government has awarded my Japanese friend naoki a nine million seven hundred fourteen thousand five hundred study grant to study biotechnology at Tokyo university. His elder brother has also received a fifty six million five hundred thirteen hundred thousand yen grant for research on space elevators. His eldest brother is applying for a research grant for research into flying cars whereas his younger brother is studying artificial intelligence there. Last Thursday after supper he hurried back home 🏡 I asked “why the hurry?” It turns out the money for his student grant will dry up soon in which case he won’t be able to continue with his studies. That’s why he’s in a desperate hurry to find a job. In addition, I lent him a textbook who said he’d let me have this back next week but I said “that’s ok. There isn’t any great hurry.” Naoki has opened a sports retailer. He’s got ninety nine million four hundred twelve thousand yen’s worth of gym and boxing equipment in his shop. Over five million three hundred nine thousand yen’s worth of punching bags, boxing rings, fitness machines and jacuzzi tubs have been shipped nationwide in the last ten months so he’s doing a fantastic job. He loves gambling 🎰 in fact he’s on his way to a casino where he’ll up the ante on the roulette wheel this time which he’s excited about lol. He did three hour’s worth of work this morning though before heading for the casino. He has bought a house. He’s done a month’s worth of furniture shopping for his new house but it’ll need a lot more work before he can move into it. This Saturday the property developer will be giving a talk on the facilities they’re planning on building for the clubhouse which is worth his attention.

正常就自己煮,生活圈附近

平就東京北

靚就東京南

正要自己慢慢搵

北成點 例如係?

荒川,足立區個到

打算申請working holiday

好L大風

打風果日都要番工?

有無人可以介紹銀座有邊間燒肉正？ 價錢不限

Thanks

唔熟

上網揾到一間 「俺之燒肉 銀座9丁目」好似唔錯

有無巴打食過？，

will you be going on holiday in japan at christmas?